眾志常委敖卓軒稱美國總統特朗普的支持者為「智障」

無得救

呢個人要比D教訓佢
順便繼續打醒眾志

個tweet = 100% 連登仔

癲夠未

我正式與眾志割蓆

偉大嘅敖同志連周梓樂都要跪拜佢

好撚大既官威

呢條友 有咩料 咁臭寸

收皮啦
唔通拜登好咩

得罪我地小粉黃

垃圾

呢條友倒米架喎

中國式賤狼外交?

你應該正式同敖卓軒個人割席

叫佢del哩個留言啦
極嚴重

佢唔應該再代表眾志打國際線

眾志成班China joe 共狗

冇你既事

講事實又唔得

唔遮username可以話佢煽動人cyber bully

好喇 鞭夠喇
叫佢退黨了事把啦
呢D無名小卒唔太值大家浪費時間鞭

你係咪鬼 分化眾志

玻璃心

呢個人真係好嘔心
敖卓軒而家有既名氣同地位都係靠咁多香港人係過去一年付出無數血汗同努力得返黎
最先有香港人 繼而有眾志 最後先有佢
是但冇左一樣既話 佢都只係一個nobody 佢知唔知自己係咩料
呢位nobody憑咩代表我地香港人
仲話自己付出既比每個人多幾百倍 又乜又柒 好呀 咁講下你做左啲乜先啦
你而家個位唔係你自己付出完得返黎架 係其他人付出完你去收割咋 瞓撚醒未呀 仲要串柒柒咁

一句講到尾 呢件垃圾不代表我先 眾志捨得回應同處理未 容忍都有限度

正宗食人血饅頭⋯

Jeffrey Ngo你唔負責
以後你每一個Tweeet我地都會追住你
跟住你尾澄清你所有言論不代表我

私怨撚

光復香港駐美參謀敖將軍：冇我喺DC一宜同美國政界高層溝通，你地香港人變哂做新納粹反共匪極右光頭黨了。

到底佢係on9,定係鬼?
真係睇唔透, 不過眾志有D咁垃圾嘅常委真係悲劇.....

眾志唔割佢， 所以眾志都要割

跟， 屌佢老母弱智仔

佢同黎智英一樣, 想破壞香港活路？

睇黎條友唔諗住改
眾志再唔切割就屎上身架啦

gphone fb已經唔割， 一路好走啦

眾志不代表我

入得政黨，發表同政治有關嘅嘢，重講乜嘢個人？
一係中箭踢佢走，一係佢自己走，咁就可以講個人嘞。

就憑佢咁嘅態度
已經顯示出佢完全唔識得點樣做國際游說
佢一日唔辭職嘅話
美國條線只會俾佢嚴重拖累

咩唔做未我地割眾志lor

出得呢個story佢已經可以永久收皮

跟

無權無勢都咁大口氣

我都等緊眾志回應，如果眾志真係唔回應既話

條友一啲政治智慧都無

Trump代表緊共和黨嘅重要人物，公然反對Trump又點會有共和黨嘅人支持你，一啲公關都無，有邊個比Trump肯用行動大力反共

老鳳宣佈
老鳳屈指一算，就知道敖卓軒係喺眾志入邊嘅共諜

痴撚線 支持Trump就話人智障

五毛捉五毛

捉gphone 出黎解話
問下佢黨友做乜咁癲線？

肯定入左共產黨

一定要拉呢條智障落黎

割咩呀！唔好咁激動，睇定先。如果唔係就被分化曬啦！

唔敢打retard

驚比美國frd子覺得政治不正確？

唔割

處理方法: 求其出篇野spin 搵打手洗板 "算你醒目 轉左態"
朂後都會故態復萌

好似之前公民黨叫美國唔好制裁咁
睇化左

公然挑機連登

好撚串wo

呢條柒頭只係咁啱係美國讀書 + 眾志成員先可以上美國國會
講政治歷練連民建聯班蛇齋餅糭都不如
完全唔明佢哪來的自信

推死你

真係炒車 因為係民主黨叫㗎

who條友咁智障嘅

Gphone回應左？繼續撐佢？

之鋒repost左佢個死雞撐飯蓋status
擺明攬佢
我認真覺得好失望

係賣人血饅頭

依隻友擺明搞內訌

死攬

推

咁的確支持BLM同埋支持trump 係冇可能並存個喎

gphone無可能割
佢地主要支持者係班醒覺咗先一年，左右不分，邊會理呢d野

黃之鋒咪share咗敖卓軒個fb post
當回應咗㗎啦

推到眾志同佢割啦

條友真係好撚肉酸
佢成日笑鳩啲熱狗
但係佢自己做埋啲嘢講埋啲嘢同熱狗都冇乜分別
係咪同類相斥？

都唔使問啦 條友咁明顯。。

屌佢個智障

無能力就唔該收皮，無器量又無知識，請唔好拖香港後腿

哩條友做乜9係咪臥底嚟
之鋒呢
搵佢出嚟問下好渦

咩料
雖然勁撐邊一黨都唔好
但係都唔使咁掛

罪不致死 條友衰on99 以前之鋒都中過唔少伏 he deserves a chance 但係條友 醒少少ok? 香港人冇可能頂到佢on9咁觸次

眾志不嬲係民主黨個邊

到而家眾志都唔出聲明 我已經唔算激動啦
係佢回復正軌前 我就唔會再捐錢 亦唔會比眾志代表我架喇
你地點決定 我唔會阻礙

有咩衝突？
Ｔｒｕｍｐ做左咩
佢想鎮壓ｌｏｏｔｅｒｓ，支持和平示威既ＢＬＭ

trump都支持改革警隊同埋支持黑人權利喎
黑人問號

其實係咪特撚登
批評trump同黃之鋒批評右翼其實係同一條路線 兩個又同一個政黨

btw眾志肯處理未

trump 好似岩岩先簽左改革警隊

根本成班友都淨係識吹trump係白人至上主義
但佢在任咁耐有做過嘢去提升白人地位

點解除咗連登同高登都揾唔到其他source
fake news？

有冇得罷免韓国魚咁拉佢落台

佢都冇上過台，眾志冇一個人選上過

左膠be like:

佢private左自己IG

陶傑係光明頂剷左膠屌奧巴馬，

都話叫大家唔好去人地Twitter屌

傻撚咗

似健吾

好心唔認同都唔好周圍辣火頭啦

雲粉點會係極右
佢都識講應該係
姐係敖生冇講清楚囉

問題係上到國際層面你提乜撚野極右呀敖卓軒

好無禮貌

Agger 撈政治唔該做人八面玲瓏啲啦

之鋒同其他人咁辛苦搵到朋友，分分鐘畀佢幾句晦氣說話趕走晒

係唔撚係嫁

再見

Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

佢private 左自己個ig扮冇發生過

呢條垃圾想出黎做大台，死撚開啦

就算係雲粉，都好難稱得上極右

不如佢哋唔好再回應算，愈講愈衰，蠢人講嘢太多，就被人發現根本無料扮四條

我哋需要梁天琦，還返梁天琦比香港人

緊係拜登好啦
拜登上台你諗下眾志條水喉會幾撚fat

岩，義士血汗前途生命換返黎既成果當係自己成果，
仲覺得自己係政治天才，屌佢老母

做乜撚嘢啊 踢佢走啦

陳雲個大包圍低能痴線佬邊算極右啊
佢玩城邦 連獨立都唔係 仲要永續基本法
極右乜撚啊？

最緊要識人 夠fd 先上到位

侵唔係咩好人 今次睇pompeo同支狗傾成點會係佢既最後機會

如果美帝再接受支那deal而支那又唔係用一D即時生效既野 eg放棄香港 (雖然冇可能) 而係用垃圾買農產品既話

咁可以講侵會係歷史上最廢既總統 比支共用trade deal撚左2年

@通街都係處
@無人格的毒男

左膠唔敢講retarded?????????

收皮啦收皮啦

呢個真

你係理大
小事就割？
屌番醒佢就得

你就智障啦戇鳩仔，個頭又柒

嚇撚死以為係我

五毛 熱狗 分化撚

一齊屌

一定要

唔好舉美國旗

美國先有用,你班智障除咗交叉手，仲識咩

真

公民黨出晒聲明
唉 事實就係所有泛民都反對制裁 唔好自欺欺人

今日先發生 都叫鞭夠

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️
）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

條友hi大左？

前一晚已經有人鏈叫唔好搞支旗

邊度話所有泛民都反對制裁 ?

Solomon Yue話左唔係.

果陣開會已經睇佢唔撚順眼
個頭好似打風咁一餅草咁
影撚衰曬香港同眾志
屌咪撚再捧呢啲傻閪上位

條智障係咪覺得眾人皆醉我獨醒好威??

群得眾志 好極有限

眾志冇回應 完
我冇責任屌到佢2046
你要守你既事 我先割 佢肯回頭我自然會檢視
但E一刻 NO 眾志不代表我
你能夠忍受係你既事

但條人鏈跟黃之鋒無關

係

割左眾志
邊個打到國際線

同美國建立信任, 唔係一時三刻可以做到

眾志已經同你割左 佢話你係極右 佢已經割左美國政府既信任
你唔割 連你都會冇埋美國政府既信任

我唔知大家點睇，但睇哩幾日D風向好差，尤其是連登。

可能國際線 做得太好，依家眾志 被人針對。

國際線 唔係得一個團隊做，但so far 都叫做得幾好，好過預期。
佢哋係有功有勞，我係信任佢哋。有乜事最多都係嗰句：
“唔理想，可接受，要改善”。

太多水軍二毛熱狗，請睇清諗清先

全國人大日前通過「港版國安法」，美國總統特朗普隨即宣布將檢討取消香港特殊地位，更會制裁相關官員。梁家傑稱感諷刺，更指許多香港官員及建制派現時「語無倫次」，反映他們感到徬徨。梁亦表示，一如自己外訪的立場，是希望保持香港獨立關稅區地位，認為香港是自由民主陣營的一員，希望外國「俾機會港人撐住」

起碼黨主席梁家傑係啦掛 跟住又唔計

佢出到口
係個人IG話陳雲係White Supremacist

口徑同左翼一致
點會係特撚登

眾志再唔出聲 = 默許哩條撚樣

香港就係太多呢種智障

班傻西最鍾意一邊自己撐拜登 一邊叫人唔好介入選舉

我係水軍
我係二毛
我係熱狗

你自己睇下敖卓軒講過既野先
從來都冇人屌成個眾志，只係屌佢一個

陳雲邊條言論係”White Supremacist”?

我唔係佢fans，但覺得完全無可能，似老屈

請問反Trump 係唔係香港眾志嘅立場

//割左眾志
邊個打到國際線//

大撚把人打國際線啦
依家得眾志一個代表?
仲要亂咁講野都唔割得，聖人唔屌得？
講出黎都笑死人

屌原來又係無人格的毒男

完完全全係老屈

咁唔代表係所有泛民:

Solomon Yue點名話omdb無份,

蟹爪菊

眾志係美國民主黨 點醒

我都有屌敖卓軒

你想我點?

AGREE
我真係唔知幾時開始眾志會係大台
我連我自己割 都比狗屌
D極左 (阿敖生屈我地極右呀嘛? 即係佢極左啦) 只容許一種聲音 痴撚線

好呀

你連理大都守到
你為咁小事割?
人地道歉會改你就睇下佢做唔做到

無人格 = 泛民洗白專員

其實到而家都冇人明眾志就係民主黨在港代言人?

你貼返我個POST出黎做乜鳩

印象中係大英歷史檔案館幫手睇資料果條友，跟住無時三刻會痴線唱歌...

依家香港人俾敖卓軒老屈做極右呀
咁叫針對？
不如話佢係一朝得志語無倫次？
唔係咩反對聲音都要屈毛先㗎

親民主黨還親民主黨
唔好打香港手足做Far-Right

香港冇Far-Right

想你唔好咁易放棄
記得初心
不割蓆
人地柒左不過唔係鬼唔洗割

佢道左歉之後我自然會再檢視
E一刻我會割 你唔會守眾志 佢唔係大台

分化撚

說好的不割呢
無人係大台
但共同目標嘅人我都唔會放棄
睇下琴晚幾多人記得義士

既然佢真心覺得大家係極右
同一個邏輯 其實佢都係極左
眾志不代表我
代唔代表大家 大家自己揀 但NOT ME

你隻死熱狗咪分化啦

佢解釋番／無話大家係整右啦

唔好下下標籤提出建議嘅人啦
應該以事論事
有唔好嘅野比人屌係正常
好似gphone一出黎做埋d膠野比人屌到九彩
改番好 一樣有人支持
下下標籤水軍五毛熱狗有乜用？
下下批評佢地就係依種人？
然後批評佢地個d嘅人講嘅野毫無道理咩
由高登到連登巴打絲打口氣係差d
但大部份都係想百屌成材

利申：我都覺得佢條友講野都有問題
但我絕對唔係你標籤個類人

真係唔該你唔好扮到好中立咁然後實質盲撐

而家係一班香港人比姓敖呢條友打到極右
咩係極右？納粹呀
香港人邊度納粹呀？

我同意有啲人講到「眾志成隊應該要收皮」咁樣係唔啱，做多咗
但更多人係講緊要眾志比一個交代
呢條友喺自稱眾志成員嘅Public Account對外講呢啲嘢
1.普通有幫手打國際線嘅手足無佢哋咁大影響力，好多時外國人睇咗佢哋講嘢先
2.你話係Private嘅話都可以話係個人立場，呢啲係無得管（雖然而家有巴打話佢IG Private咗，我唔知啦）
但係佢用一個眾志成員嘅對外AC咁樣講嘢，唔單只將一啲手足打成極右，又講到自己做嘅嘢最多等等太多柒事
呢啲係一個政治組織成員要有嘅態度咩？
GPhone雖然立場係親民主黨嘅左派，但唔會話公開排擠共和黨講到佢哋垃撚圾無撚用咁樣，亦同過Josh Hawley呢啲議員會面講香港問題

要求眾志出嚟比個交代係正常不過
唔駛話要你踢撚走呢條友佢，亦唔理你到時道歉係咪假到一個點
叫佢收皮呢啲嘢收番埋係個心度唔好講出嚟唔係咁難姐吓話
GOP係就係唔會理啲人點鬧佢哋而繼續有行動
但你都唔駛為咗迎合啲左膠大大聲鬧鳩人哋個總統吓話

留名11月返嚟恥笑連登仔

眾志次次一柒左就潛水

眾志呢班垃圾

唔講佢啱唔啱
用政治Public account 咁無禮貌同講粗口已經係死罪
做人完全無PR

呢條撚樣

拜登奶共架喎，你覺得無問題？

隻左膠private左account
左膠唔夠膽面對人民？

你地全部話要屌佢既都係投陳雲既
投得陳雲既 質素好得去邊？

Hey man, are you 智障？

有冇得問埋涂漌申

熱狗，雲粉 拉
投得陳雲既 質素好得去邊？

hey man, are you 智障？

你被佢篇野冒犯，你肯定係熱狗啦

又黎所有批評敖卓軒既都係二毛水軍
永遠都唔可以面對自己既過失同別人既批評
係啦真係有咁多中共派黎既水軍抹黑你呀
你無撚柒到，撚有人識你老鼠咩

眾志唔割就我割眾志

佢個ig private左
佢ig d "個人"言論真係冇得兜

妖豬隊友

眾志幾時踢走佢

眾志=美國Lib Dem=地下共產黨

眾志
出少句聲。。

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？

黃 x 雲 同黨都可以分開咁？佢用個黨身份去講野wo

冇野了。眾志攬佢

如果你支持trump sorry 人地已經同你割左

慘，ig private咗，有新post嘅話麻煩cap上嚟

佢真係好想煽動連登仔女做極右分子

唔好咁傻啦
而家你冇得揀呀
人地同你割撚左呀
你明唔明？

今朝成班人用連登個po去屌佢

呢條撚屌真係好痴線 冇侵香港死咗啦靠班偽善左膠

今朝都仲睇到，但係冇follow到，後悔

你當攬炒巴死？攬炒巴影響力仲勁過眾志wo

咪撚柒啦屌

又唔可以話靠trump嘅，但都係互相利用姐，why not?

題外話
如果buy cadence owens 嘅話算唔算far right

食屎啦中箭
成撚日屌犯民
你地自己咪又係咁

Ok.....

係 唔明點解要人揀邊 條友拉一派打一派做乜

點解咁講
唔覺佢有割
割左道歉都唔洗啦

咪係囉
明明8月塞機場個星期 班解放軍係曬深圳stand by
仲要講明13分鐘可以攻到落去

唔係侵 ban左既話我地一早死曬

呢條友好撚搶口

睇曬佢啲po再講

眾志仲係無回應

睇左好多都唔覺
所以問

左膠功勞比起你地所有人加埋都多一千幾百倍呀 點會唔夠膽面對人民 費事你地班極右份子煩9住曬咋

我無偏袒任何一位政治領袖嫁
不過支持特朗普都係智障

same

眾志唔清理門戶等俾人滅黨

唔偏袒任何一個政治領袖 但係幫民主黨Pete Buttigieg助選

唉 希望佢地生生性性啦

FUCKING SNOWFLAKE

GROW A PEAR

養鬼千日， 用在一時

第一日聽佢個名
乜水？
平時都好出位？

有回應未？

條友on9但眾志係撚民主黨
係民主黨就唔會同Ted Cruz Marco Rubio Josh Hawley熟啦
美國線佢地都講明要bipartisan

Gphone應該唔睇連登

佢點解要反侵？眾志有冇諗過條友已經俾人策反咗

佢好明顯講緊熱狗咋喎
又無限上綱上線

唔識be humble都be quiet呀？

立即要求眾志收條on9皮啦

黃之峰響牛頭角站可以即場問佢

應該話如果眾志唔出嚟澄清先同眾志割

政治嘅左右其實跟本分唔到太多嘢

左，
可以係大愛環保撚
又可以係無政府主義者
更可以係共產恐怖份子

右，
可以係收成期廢老
又可以係斬人法西蘭
更可以係資本主義嘅豬

跟本條友都唔識，以為｢左｣就係好，咁佢唔鍾意嘅人就自由係｢右｣，重要係｢極右｣係｢壞人｣。但我想講呢，毛魔係左，共產主義都係左，眾志家陣係唔係要加入中共陣營？

我屈佢？我用佢套Logic講嘢咋，所以佢跟本就9UP

咁都可以拉埋熱狗黎屌 犀利

唔好浪費時間啦，大家講到明不滿，而且已經激起民憤，眾志唔信自己去TG公海問啦；理論上果條友唔跪地道歉，眾志都會日日俾人問佢死咗未。

你講國際線，我就睇唔出有幾好，美國線到依刻人哋都係想用返代理人依招對香港，你哋溝道緊班政棍跟本冇膽直接插手入香港，咁叫好？

Sorry，眾志唔好做泛民2.0，香港唔要再經歷幾十年美中角力，中間被完全支那化，我要真真切切嘅獨立，眾志你唔支持獨立都唔好阻止人。

鐵證如山

請眾志清理門戶

唔係佢返香港我都會斬佢老母臭西

幾多手足用人生用生命為香港

佢用嚟當成自己嘅政治籌碼換個人名利

依種叫咩嘢？

港奸賣港賊！

可唔可以叫gphone打醒佢

所有野十劃都未有一撇就咁撚大個頭

咩呀你睇清楚我講咩先

我梗係知china joe奶共，但好似好多人撐眾志同gphone但唔知眾志就係民主黨在港代言人

未有回應係咪可以組團落海怡狙擊黃之鋒

眾志應該想冷處理，過多排大家唔記得就算

日日推佢老母

一而再失言 眾志唔解釋 黃之鋒攬佢
對佢地好失望

Agger 推佢老母 侮辱手足仲忍佢？

咁就會變私怨

推都私怨
我而家叫你正面回應咋屌
分下程度啦屌

眾志弱智

咁多時間, 不如推呢個啦
［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

冷乜撚
上次日文頭版換畫風又係呢條仆街

自己個 ig 都管唔住
廢到呢

9月 一票不投眾志黨

五毛。屌你老母

聽講你都係五毛

我七毛

原來係佢

玩完啦 又做豬隊友

眾志專出政棍

唔算 佢係投機分子姐 佢講的野有時都ok
但撐侵果part太膠有點兒那個

我覺得唔算
我覺得真係white suprematist/neo-nazi嗰d先好叫far right
普通喺文化性別種族宗教移民政策議題上唔認同liberal嗰d conservative/alt-lite唔應該當far right

由佢啦 言論自由

眾志上上下下想做民主黨條狗

係咪冇腦

呢條柒頭已經唔係第一次
上次日本頭版又係佢換撚咗

收割香港 換個人名利？
收皮啦

死咁多香港人 仲話自己付出多
冇前者又點有今日啊你

佢代表香港人割侵

點計

屌佢鹵味啦，政治投機，以為拜登會因為咁樣支持佢

上次唔係姓林個個？

巴打 一陣啲極左又屈你係五毛呀

我自己割都唔撚得？我屌你老母啦極左柒頭

但另一方面諗，另一啲外交勢力咪可以名正言順支持侵侵？

第一日比人屈咩
一係熱狗一係五毛㗎啦

等睇眾志割蓆保光環
繼續呃盲粉

推 良莠不齊
整頓下啦

蛋散一條嚟 真係唔想理依啲戇鳩弱智仔
戇鳩仔不代表香港人

因為之鋒同眾志背後係民主黨嚟

玩完

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別

傻撚左

敖卓軒在華盛頓可能繼續衣香鬢影，但普羅香港人能夠從獨買民主黨 (或共和黨) 得到甚麼？甚麼也沒有。

FD底唔搞得

條友最慘唔反省
做錯咪改
gphone 都成日柒啦

自大又無知 真係難搞

Push

佢應收皮
觀感好差

仆街仔黎, 自大狂妄

Who are you呀屌你老母啦極左柒頭 ON撚9咁都講得出 好撚野 唔怪得你係極左啦仆街含家產

又被熱狗，唔係佢枝笛就係熱狗

你都 on 撚9

智障唔係求情既理由

第一段重點: 我表達得唔夠清晰令人誤解

第二段重點: 忘記本身自己身份係代表邊個

第三段重點:鬧人嘅時候鬧錯人, 唔好意思

第一, 最簡單 主要內容, 同邊個講, 點解要講, 重點非常模糊, 基於之鋒係道歉文當中提到, 敖卓軒係寫稿,度稿嘅人, 理應對於呢啲咁重要嘅嘢, 非常敏感先係, 但係呢篇道歉文入面, 完全睇唔到佢有咁嘅觸覺, 只能夠睇到三個事件中我哋對於佢都係有所誤解, 令人覺得係我哋做錯嘢, 佢教返我哋但講得唔好咁解

第二, 完全spin走重點, 有啲位置甚至可以話係完全睇唔到有任何歉意, 尤其第三段, 我雖然一直以 Twitter 作為面對公眾的主要途徑，但昨天在另一個平台極不友善地反駁了針對眾志成員是「中共扶植的間諜」的失實指控，措詞卻冒犯了其他人，我就此致上最深的歉意。, 綠色部分係較為溫和婉轉嘅詞語, 而紅色部分則措辭較為強烈, 帶有色彩, 當行文當中兩種相異嘅詞性同時出現嘅時候, 措辭強烈嘅一方, 往往會給與人更深嘅印象, 所以係第三段入面, 重點畀人睇到嘅感覺就係因為有人嘅不實指控先傷害咗眾志, 我先反駁, 但係係反駁嘅時候, 令其他人覺得唔舒服

第三, 全文完全唔能夠回應到大家想佢答嘅嘢:
1.你哋主打緊用香港主流民意去做嘢, 點解做嘅嘢同身份背後所代表差別咁大

2.係發表言論嘅之先, 冇同手足香港人講過交代返, 自己想做咩就做咩, 香港人因為你哋嘅言論被人連坐, 你哋有冇向對方澄清返

3.你將自己身價擺到咁高, 係侮辱咗香港人一年以嚟嘅努力, 完全冇講到

總結: 唔合格, 重作

屌單嘢咪之前嗰單咯…又炒起做咩…

敖狗道歉未？

阿軒做野唔洗你教

係時候要獅鳥下佢教佢好好做人

熱狗on9係一件事
但依家即係當正自己係國際線大台?
當年四方李柱銘果D都未夠膽咁寸啦

巴打，努力
眾志班仆街諗住淡化，甚至冷處理單野
傲慢至極

這次事件是敖卓軒先把支持特朗普總統的香港人打成極右派，污名化與敖氏持不同政見的手足。我們深明大敵當前，一致對外的道理；但當敖卓軒帶頭違反這原則，與支持特朗普的手足割蓆，在國際線以自己及眾志的話語權背刺手足時，則別怪手足不信任敖卓軒，要求敖卓軒退位讓賢。
是的，在沒有法律的約束下，敖卓軒及香港眾志是可以無視這份聲明及上述要求的。我們頂多只能抵制眾志的籌款、杯葛眾志的國際遊說及行動等作有限度的反制。我僅此希望眾志憑良心，答應上述兩項訴求，回應大眾的呼聲。香港人的籌碼極為有限，兼之國安惡法將至，人人自危，我們實在容不下香港眾志再三虛耗香港人的籌碼！

never forgetti

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知香港眾志係幾咁傲慢囉！

先唔講做得啱唔啱
其實有冇照下鏡睇吓
自己有冇資格屌最大盟友？

Hey 卓軒 are you 智障？

敖大人你都敢屌你仲唔係熱狗

唔好咁心急啦
遲少少會
佢出嚟道歉
你又炒車又7㗎喇

至少叫佢收回言論先

眾志仲專制過共產黨，內部有咩投票機制啊？仲比條友亂講野

不如叫卓軒黨啦

.

敖卓軒條撚樣咁串，睇人唔起。
本來佢只要誠懇道歉改過串到仆街既態度已經ok。但敖卓軒冇咁做，hea道歉，原因係香港人吹佢唔脹。

敖卓軒代表香港眾志地係美國話Trump唔重要，向民主黨靠攏，冇反映香港人意願。
本來香港眾志向香港人道歉，嚴厲批評敖卓軒，大幅降低佢係眾志裡面既重要性，並且承諾會爭取跨黨支持，視Trump為重點游說對象。
但香港眾志冇咁做，冷處理網民要求。有網民搞投票，超過6成人要佢即時辭職。香港眾志扮睇唔到，唔回應，原因又係香港人吹佢唔脹。

咁撚串既敖卓軒，加上傲慢至極既香港眾志，令連登巴打嬲到仆街。
我地就要批評佢，佢同香港眾志亦必須要回應。
整件事就係咁。

屌佢敖卓軒個撚樣
吹撚到自己係華盛頓做既野比人地所有人一世人加埋做既野多千倍萬倍。

呢句說話係好仆街，
仲借勢唔真誠道歉。

依家就俾巴打完全睇到整個香港眾志既傲慢

推撚完未

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。